係時候到食環要忙 - 舉報黑店 你我有責

盡良好公民責任
舉報衛生不合格黑店食店！

List 1

List 2 (Map)

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

補充表格

岩岩開左個Facebook page
有咩update唔填Google form既話，inbox都可以

永久罷食/ 抵制餐廳名單

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

盡良好市民責任

發夢識人做食環
開左1823 case就一定要去做
真係會扣分告到佢地suspension甚至停牌

超合作運動

又係1823

1823唔一定要打電話
App email 都得嫁
大家齊齊舉報

真係有用嫁
超合作運動

放題鱒魚扮三文魚
雪糕鮮奶魚生有菌

標題令人諗起
失蹤左一排既5毛巴打 兩米鬼

投訴佢潔淨情況令人擔憂就得嫁啦

養心殿！！！

多謝樓豬幫手整理LM跟進